文宣召喚！拉返中遊入隊！政府才是最大敵人

事先聲明，我絕對同意屌狗撚狗起狗底等等狗隻打擊。不過，最近不斷聽到本來支持反送中嘅大人開始對我哋提出懷疑。以下文宣為拉攏淺藍，中立，及淺黃人士。

主要喺話覺得我哋行動變質，話重點唔喺反送中，不斷生事，唔明白點解要光復上水沙田，搞藥房搞狗。

家中親戚深藍藍淺藍俱備，同佢哋傾政治，切忌心浮氣燥（唔好有藉口比人話唔理性）。要扮喺佢哋角度出發，引蛇入局。中遊人士同一道理。

而我當時嘅回應喺：
發生過嘅事我唔會否認，但我發夢幾次本來都和平遊行，只喺後來狗隻亂咬亂吠，搞到最後大家被逼武勇。[size=5]根本喺[size=5]政府故意要有不和平新聞，製造示威者為「暴徒」形象，所以指揮警方用暴力，製造「暴徒」。[size=5]

之後又問，咁而家做咩只針對警狗？

絕對唔係我哋係針對緊佢寧願做政府condom都唔醒覺。我都覺得佢哋陰公，政府攞緊佢哋條命黎轉移視線都唔知，仲要搵命搏！政府計劃推一個警察去做死士，挽回民意！仲死唔夠人呀？

結果成功拉回中遊大人，所以文宣重點：

[/size=6]政府生事，警狗照做，示威者被逼勇武

同情警察遭遇，勿支持政府推警死士

重點喺擺返政府為主要攻擊對象，再講五大訴求，講返我哋初心未變，望和理非可解決問題，同時為(被藍絲抺黑)「激進」形象大洗底！

[size=5]最後，不分化，不割蓆！請文宣出手分化藍絲，拉回中遊人士！

P.S. Mon緊連登嘅狗隻，雖然我講嘅係文宣，但都係事實！屌你老母自己諗清楚喺咪甘心做替死鬼幫政府洗底，你阿頭只會將你奏明林鄭，然後風光大葬。[size=6]你！只係condom渣！就算唔死都成世做過街老鼠！